BNO入台問題

之前用去過幾次台灣都係用特衰護照入境
今次想用BNO 會唔會有問題？
係咪照舊上網申請然後印張台證出黎就ok?
謝謝

另外想問係咪照舊唔會有stamp落本passport?

2012年去用特衰
2016年用BNO
冇問題

有問題,中華民國會當你匪諜之後遣返北京

係

無印係passport 到

同用火車頭一樣